熱血公民鄭松泰：港台表現孰好孰壞，人言人殊。

剛才要見人，恕未能排隊在特別財會「輪」港台，本席講兩句公道話：

一、港台表現孰好孰壞，人言人殊；我自問除了港台新聞外，其他節目近年已經少看；

二、對於被邱騰華點名的女記者，如果你在是次風波中，被政治打壓而丟失工作的話，請你隨時來找我，我辦事處最愛惜人才。

註：大家看看鳳凰衛視那位記者，不直認自己是中國記者，才令政權尷尬、最契弟囉～

熱血公民已經在幫忙了

個女記者折墮極應該都唔使去你議辦做助理仔

呢個真

嗰記者之前做過ap，大把路數啦

仲要佢都未必連任到啦

真心話用外語講la. 熱9 講野口惠而實不至，

女記者係公務員APO，唔會比人炒

走去 葡萄女記者

熱狗今年都唔知會唔會滅黨

連胡志偉都行得前過佢

認清事實
「熱血公民」已經取代「新思維」成為中間派
以「永續基本法」為重要鋼領

最後新思維既慘敗情況，有目共睹

由6.9 開始熱狗已經唔鼓勵香港人反送中
講就講做咩都冇用，實則就維穩
屌黃圈食店支持藍店

真 WHO呢單之後 就算佢走 都大把新聞機構肯請 佢本身cv又唔係差

熱狗係鬼

「公眾係白痴，以為我哋係本土派」

得罪晒教主粉絲
話市民係白癡
倒插國旗
立法會表現又唔算亮眼

好大機會滅黨

黃毓民 毓民踩場 180326 ep976 p3 of 3 鄭松泰議員係「特級戰犯」

黃毓民屌柒鄭松泰反骨仔！大話連篇！廿幾萬熱狗仔隊課金去左邊？回水！！！